黃店有合作！推黃色經濟圈

九份茶社同Amigosparty兩間黃店合作
幫襯九份就送pepe貼紙

Pushhhhh

想要

黃色經濟圈就係要咁搞
最好做到埋supply chain

Pushhh

Pushhhh

推

好想要！！！

推~~~~~~|

係咁見到pepe公仔、貼紙
版權無問題咩?

問蕭生拎食材啦

幫推

push